[Mid term 季節] 想死

下星期兩個quiz 兩個present 一份lab report

垃撚圾乜都未做未温

有我陪你 3份present 2個mid term 我仲要join埋acca 個case competition

聽朝九點quiz
仲未開始温

Same

炒咗了
屌你老母 出咁難會收多啲人工咩

起身打機喇~

屌present 班freerider 照讀ppt
睇死佢地睇都未睇過就去present
仆街

咁點解唔攪炒 重讀仲好啦咁

已經defer咗一年

停一停，撚一撚，打個J放鬆下啦

冇j…
下星期仲要交pj

加油呀。。。

完哂MIDTERM決定叫雞鬆一鬆

u are not alone